懲教署職員疑欠債 赤柱宿舍燒炭亡

赤柱東頭灣里懲教署職員宿舍，昨晚10時許，一名48歲姓梁女子報案，指其50歲姓李丈夫反鎖在流手間內，疑燒炭自殺。救援人員到場爆門後，發現事主倒卧浴缸，旁邊有一盤燒過的炭，他當場證實死亡。警方撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑。

據知事主為懲教署職員，疑因欠債輕生。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

廢物

賭仔, 無論社會經濟幾好你都唔會係受惠者

打犯吖嗱

屌 臨死前做件大事丫嘛 仆街

我今日心情....

自殺政府冇錢比你

一早應該死啦人渣

咪係